「8/11」星期五再來一次三罷

睇返咁多個post
好多人都提未必搞得到 因為太急
如果星期五嚟搞三罷 應該畀文宣足夠時間

11月24日 區選
要保皇黨血債票償

靠蘋果日報

支持呢個

話聽日罷工既全部同我入曬黎！

星期五一日邊到夠啊！！！！！！

其實都唔夠時間，我都好嬲，我隨時罷得

血債血償呀 屌你老母

愈看愈嬲....😡

衰啲咁講 依家未有周全既計畫 三罷好難搞得成
我覺得今個月底會好啲

乜撚嘢血債票償啊 仲靠呢個無意義嘅選舉？

痴線 月底

推爆

太急 拉

我知係好耐啊 但真係冇好既計畫大家都係會準時返工

我肯定到月底已經無人記得

罷一日影響太細啦，而家搞工會就係想長期作戰

不如出年先啦
有晒計劃書咁

我地到今日都行左就黎半年啦，你會唔會咁快唔記得

你一日都罷唔到 唔好講更多日子啦

對住依個咁無恥既政權， 罷工既人入面要
有醫生
有行行政機關
有紀律部隊
有港交所，金融人士
有港鐵，巴士
有機場
有公共設施，水電
有物流

依種罷工先有用，無以上人士參與既長期罷工
就大家繼續番工啦，因為罷來都唔會有力量

以上罷工人士要佔佢地各自行業相當大既數量先可以撞擊到個社會運作，簡單講係大部份有良心有學識既香港人要參與依場大罷工

如果唔係 效果只係同二百萬人遊行一樣，個無恥政權根本who fking care

一日真係唔好搞, 一搞就搞長期, 唔該

老實講 香港人大機會會

唔會啊嘛 或者月中其實都得

夠話開真槍會暴動啦
結果係點？

拉

唔關急唔急事，係我呢d冗員唔罷工影響仲大過罷工

啱，太急冇人知又冇人罷
世界唔係圍住連登轉

咁都唔係毫無計畫去行動 講真我都想即刻無限期罷工但冇人做死症

跟返8月5日三罷咁唔得？或者用個個做藍圖

香港人幾時先可以憤怒？
811當晚吹雞入機場
812都可以咁多人
點解當刻唔得

簡單講句
一鼓作氣 再而衰 三而竭

其實我成日諗點解我地唔可以好似6月咁塞鐵 依家加埋癱瘓路面交通咁大家就可以被罷工啦 （千期唔好犯法啊）

tui

之前黨鐵無咩應對方法就話
而家企住啲粉衫人 又有南亞

因為依家係講罷工，唔係集會囉
612大罷工講咗三、四星期先有四萬人出嚟罷
得幾百人出嚟罷嘅話，都唔係罷工啦

咁算啦
手足死左都仲係講緊要準備好先罷工既話
無撚得救

佢地唔係係閘口咩 我塞喺車門佢吹我唔漲

香港人係咁

事實係冇人肯一齊罷工

呢條友根本就想洗到啲人唔出黎投票

推

咁撚快 最後得部份罷工

冇工會架三罷，唔會成工

下星期一係1111
雙十一係中國大型促銷活動
喺果日罷買 加埋罷市罷工罷課
四罷好唔好?

唔好 要一日冇意思 一星期係最起馬
見手足已經做緊長期嘅籌備

其實樓主知唔知果時主辦果班準備宣傳左幾耐
有幾多界別嘅工會做野先搞得成
哪怕一日都唔係易架，你要搞就搵左啲工會合作先啦

早一個月籌備

咪傻啦 太急啦
最尾得個幾千人 萬幾人罷作用唔大
而加有人籌辦緊 唔使急

⚠️群組須知⚠️

Group List

工會gogogo

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
FB
IG

85係蘊養左一段時間 最少都兩個星期
成果最接近罷工
之後好多兩三日時間準備既罷工都無咁有成效

罷一日工就算？

85三罷有早一個月準備？
有咩要準備同埋？

三罷要+多區集會
唔係罷黎冇意思

而家養咗成兩個月 唔夠？

啱 好似85咁

真係嫁 其實罷工係要計劃好耐
要係未有需要罷工嘅時候就開始計劃
唔係要工會做咩？

冇工會搞罷工含得撚

都係個句 一日都未搞到 唔好諗住搞幾十日

星期五太快喇

我宣布三罷籌備工作正式開始

罷一日工都要plan咁耐？
85三罷plan過啲咩？
無錯 係人都想長罷
但現實啲睇吧啦
香港人肯同你罷一日都偷笑

要做要有次序。
都講左第一步系先加入工會。
拿拿聲籌備工會啦。

被罷工？宣布定癱瘓交通即係？咪系比佢放定的武警拉人囉，搞親重複野要小心，因為對家已經有經驗喇，重越黎越野蠻，而加集會都已經一開波就黎拉。

先入工會

星期五太急，宣傳唔夠等食屎㗎咋
呢幾日不斷有post講罷工要點罷同埋難處係邊度，星期五急到咁唔會有好似8.5嗰陣嘅規模出現

事實係要有足夠事前宣傳同共識先做到三罷
唔好以為三罷係隨便講兩句就得
月底就差唔多

我只係唔希望咁急既三罷會變成少女爆眼個日後活動冇後續，洩哂度民氣

嗰次最少有落重本宣傳

前一晚開完花嚟
同埋朝早有人塞鐵

係啦 慢慢傾

收檔啦
叫三罷都可以十幾廿個負皮

罷工罷一日係無撚用 認認真真搞次有用既唔好亂吹雞好嘛

到時冇哂火

一日做到啲咩傷害
8月5 市面基本上做唔到生意
8月12 成個機場停左
政府都係硬食左佢
呢家唔係再要啲一日半日既停頓啦
你唔去計劃一個長時間既停頓 到頭來咪又係用稅黎埋單

我夠知一日無用啦
都係個句 現實啲講 香港人會肯同你長罷？

呢兩個月係無準備過任何罷工野
我地亦唔係再求啲一日半日既罷工

如果你發動到星期五罷工既
我會參與 但你都睇到九月後既罷工同放左日假咁無分別

是咪冇腦 幾日就夠宣傳罷工？
樓主自膠啦

人地組織緊工會搞長時間罷工 你就9up講一日
唔係連登開個post就話哂事架

拉
不推文回覆

睇返之前85三罷 有用幾個月文宣做？
咪又係因為一啲大事觸發
再用幾日時間準備

咁你呢日作用係咩 消耗民意 第二日照常番工？
812 同813咁？

得 咁靠你準備大罷工 越長越好 唔該

講左好多次罷一日係玩緊黃色手足
支持你哋老闆先會俾你罷
唔支持嘅就全部秋後算賬
咪心急當手足係condom
罷一日不如玩被罷工好過

8月5日三罷之前 用好多時間準備？

人地咪組織緊
樓主可唔可以柒少陣

希望樓主係真心膠

不推文回覆

兩樣野有咩關係

邊到組織緊 真心想知
咁我都放長雙眼睇到時有幾多萬人會肯參與個長罷工

真係用左好耐準備
樓主唔知情唔好9up